#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Finished adding profiling data"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Finished adding profiling data"
msgstr "Finished adding profiling data"

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Creating user failed. The authentication provider returned an error. Aborting..."
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Creating user failed. The authentication provider returned an error. Aborting..."
msgstr "Creating user failed. The authentication provider returned an error. Aborting..."

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "Adding users completed successfully"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "Adding users completed successfully"
msgstr "Adding users completed successfully"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "An assortment of debugging tools."
msgstr "调试工具的分类"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "An assortment of debugging tools."
msgstr "调试工具的分类"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Profiling"
msgstr "介绍"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Tools to help profile Orchard."
msgstr "帮助介绍Orchard的工具"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Web Command Line"
msgstr "网络指令行"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Enables site administrators to execute Orchard.exe commands via web interface"
msgstr "允许设置管理员通过网站接口运行Orchard.exe指令"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Testing Lists"
msgstr "测试目录"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Adds some content definitions to help test lists"
msgstr "添加一些内容定义，帮助测试目录"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Configuration"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "Configuration"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Experimental"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgctxt "Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "证明提供者返回了一个错误"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Error executing command: {0}"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController"
msgid "Error executing command: {0}"
msgstr "错误运行指令： {0}"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Simulated error goes here."
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Simulated error goes here."
msgstr "模拟错误指向这里。"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgstr "通知者在没有基本视图模型下工作"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Site Name"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Site Name"
msgstr "位置的名称"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "some default/pre-pop value..."
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "some default/pre-pop value..."
msgstr "一些默认/预先设置的值"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Username"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Admin Username"
msgstr "管理员名称"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Password"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Admin Password"
msgstr "管理员密码"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Finish Setup"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成安装"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "This is a test"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.HomeController"
msgid "This is a test"
msgstr "这是一个测试"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Commands/Execute.cshtml
#| msgid "Command line"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Commands/Execute.cshtml"
msgid "Command line"
msgstr "指令行"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} Content Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "{0} Content Type"
msgstr "{0} 内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content Item"
msgstr "内容项目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Id:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Id:"
msgstr "Id:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Version:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "ContentType:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "ContentType:"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "DisplayText:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "DisplayText:"
msgstr "显示文本"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Links:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Links:"
msgstr "命令行："

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "view"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "view"
msgstr "视图"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item Parts"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "Content Item Parts"
msgstr "内容项目组件"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Items"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "{0}: {1}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "view"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "view"
msgstr "视图"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/DefinitionTemplates/ExperimentalSettings.cshtml
#| msgid "Show debug links"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/DefinitionTemplates/ExperimentalSettings.cshtml"
msgid "Show debug links"
msgstr "显示调试行"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Experimental"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Contents"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Metadata"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Test Unauthorized Request"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Test Unauthorized Request"
msgstr "测试未经认可的请求"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Metadata/Index.cshtml
#| msgid "Merge Changes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Metadata/Index.cshtml"
msgid "Merge Changes"
msgstr "合并变化"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "Experimental: editing {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml"
msgid "Experimental: editing {0}"
msgstr "Experimental: editing {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Lock Logging"
msgstr "锁定记录"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Logs extra diagnostic information for Sql CE if a deadlock timeout occurs"
msgstr "如果有死锁突然发生，记录额外的诊断数据为SQL CE"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Debug"
msgctxt "Orchard.Experimental.AdminMenu"
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Not authorized to use the web console"
msgctxt "Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController"
msgid "Not authorized to use the web console"
msgstr "未经许可来使用网站控制台"

